其實你地打撚完飛機未 同你地繼續咁既態度 立法會輸鳩硬

根本咁多年選舉泛民肯協調就有今日成果
但屆屆都係鬼打鬼 民主黨好似今次帝怡咁夾硬派人空降想趕自己友走攪到欖炒

成班人係到打哂飛機 想立法會輸到仆街？

預見到既有：
1) 法庭唔比記者查住戶 黎緊立法會政府一定做野瘋狂種票
今次好多區都係相差超小票數

2) 民主黨變返泛民第一大黨 林卓廷果班人下次立會一定好似帝怡咁唔協調照派人空降撞區

3) 泛民過往經驗好多人當選後地區工作都做唔好 之後立會同下屆區選都比當地居民踢走變建制地盤

繼續好似你班友咁 完全唔諗埋可能發展係出面打哂飛機圍爐 下次立會輸鳩硬

登記做功能組別選民

收皮啦你邊位啊

輪到你出聲咩

大肆慶祝先係同人宣揚我哋贏咗

贏民心，

等啲勝利球迷知道企邊面

你條仆街扮野就死撚埋一面啦

飛機撚

第3點好緊要
保皇黨先天係資源上面有優勢
勤力既區議員都唔少
但今次幾乎係無論本身地區工作做成點
泛民只要求其空降條二打六都贏到咁滯
係市民睇在呢幾個月既份上

好驚有d後生仔贏左個議席返黎後就hea做
本身你個d咩平價大陸一日團
派米個d你已經唔夠保皇玩
未來4年仲偷懶既話4年後一定仆街俾選民懲罰返

5個月啦，比人開心一日啦
琴晚真係好多好耐冇見既笑容

是

一出世就要諗喪禮點搞 唉

開心一日都唔比 好惡

輸左了

你真係可悲

樣樣都諗到最壞

不如你而家諗定自己喪禮點搞啦

差唔多時間架喇

連登仔係報喜不報憂呀
依幾個月日日都話塞車活動好成功
次次有人講有手足比人拖入車打 拉左幾多人就話放負 戇鳩鳩

其實而家就要同泛民主派講數

下年一齊繼續血債票償！

第二日姐 無謂咁harsh
係時候全香港人圍下爐

民主黨依家無可能唔同手足合作，依家手足素人掌控大量樁腳，民主黨想屈唔係咁易

飲食界，體育出口界，零售界較易攻破

仲有因為依家保險界有得125個合資格選民，只要r多百幾個做保險嘅手足就可以踢走陳健波

仲未登記做選民就快啲登記

[警世] 致各位今次當選區議員

push

agger, 建議大勝都唔慶祝繼續哭喪咁散佈失敗主義

因為建制識捉中國人心理，貪小便宜

岩

立法會其實點都輸

比例代表制 6成票都好易輸

苦行撚=5毛

推
比少少甜頭大家就放鬆曬

我地無贏，未輸炸

香港人堅持

民主黨咪撚再空降呀
啲票唔撚係投比你個黨架

啱 宜家就係屌泛民嘅時機
劉青單嘢一定要跟進 唔可以俾民主黨又𠝹票
仲有飯民毒瘤 如梁耀忠立會一定要out

立會係比例代表制 點都輸鳩硬
依家要做既野係選立法前要真雙普選
唔好俾支共引導到我地